（加大文宣）#高分低能 #警高級督察被踢爆身份 #警隊誠信破產

只要講得多，無論藍絲黃絲都會潛意識有深刻印象

高分低能
粗手臂，腦麻痺
行為失控
自視過高
誠信破產
管治失敗